<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>La conviviale</title>
    <link>https://laconviviale.fr/</link>
    <description>Recent content on La conviviale</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-fr</language>
    <lastBuildDate>Sat, 07 Aug 2021 11:47:17 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://laconviviale.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Point d&#39;avancement #2</title>
      <link>https://laconviviale.fr/posts/point_avancement_2/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Feb 2022 17:55:43 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://laconviviale.fr/posts/point_avancement_2/</guid>
      <description>Cela fait bien longtemps que je n&amp;rsquo;avais pas donné de nouvelles du projet, il était donc temps de vous tenir informé des derniers avancements.
La conviviale intègre le tiers lieu &amp;ldquo;Le sens du fil&amp;rdquo; Vous vous rappelez sans doute que je bricolais le chassis de la 4L dans mon jardin. Bien évidement cela avait des limites et il fallait à la conviviale un toit au dessus de la tête ainsi qu&amp;rsquo;une structure juridique à laquelle elle serait adossée pour pouvoir éventuellement faire des demandes de subvention et répondre à des appels à projet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Point d&#39;avancement #1</title>
      <link>https://laconviviale.fr/posts/point_avancement_1/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Sep 2021 17:55:43 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://laconviviale.fr/posts/point_avancement_1/</guid>
      <description>Bienvenue dans la première newsletter consacrée à la conviviale, le véhicule électrique, low tech et open source destiné à la campagne et aux autres contrées !
Le projet a démarré depuis peu, mais vous allez voir, il y a beaucoup de choses à dire !
Je tente un format de newsletter assez inhabituel avec beaucoup de contenu technique. Ceux que ça n&amp;rsquo;intéresse pas pourront se contenter de lire le résumé de chaque section.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contact</title>
      <link>https://laconviviale.fr/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://laconviviale.fr/contact/</guid>
      <description>Nous ne sommes pas encore très présents sur les réseaux. Pour nous contacter, vous pouvez écrire un mail à contact@laconviviale.fr
Et sur linkedIn vous pouvez prendre contact avec Andréas Livet</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
